{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다사랑낚시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14時から入室可能で、11時までにチェックアウトしてください。 もし人数を超える場合、追加料金がかかります。 バーベキューグリルを利用したい場合は、2万ウォンを追加で支払わなければなりません。 入室時間は午後2時以降で、退室時間は午前11時です。 次の予約のお客様のために入退室時間を必ず守ってください。 チェックアウトの際は客室内の電源を切ってください。 客室の掃除と次のお客様のために退室時間を必ず守ってください。 追加人数は事前に相談してください。 ゴミは指定された袋に入れてください。 遅い時間に爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 什器破損時は管理者にお申し付けください。 客室内では禁煙となり、焼き物や天ぷら類は調理できません。 ゴミは分別して整理してください。 チェックアウトの際は、持ち物の点検と電気、ガス、エアコン、ボイラーの電源を切ってください。 予約をリアルタイムで行うため、重複予約が発生することがあり、この場合は全額返金いたします。 予約を変更する場合もカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 遅い時間に入室される場合は事前に連絡してください。 業者の物品破損や紛失の場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット同伴は制限されることがありますので、ご注意ください。 当日ご予約後、当日ご利用はできないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設またはアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 利用中は駐車でき、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用する場合は2万ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の予約のお客様のために入退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は客室内の電源を切ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された袋に入れてください。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約や禁止事項はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙となり、焼き物や天ぷら類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、持ち物の点検と電気、ガス、エアコン、ボイラーの電源を切ってください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約を変更する場合もカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は、割引前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は事前に支払わなければなりますか？",
            "answer": "追加人数料金は決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "遅い時間に入室される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失の場合、どうなりますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失の場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約できますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用はできないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルしなかった予約については払い戻しができますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設またはアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "利用中は駐車でき、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 858
    }
}